原來而家subway已經冇左肉丸呢味

岩岩落樓下諗住買個meat波黎做下午茶

點知條友話香港區已經唔會再出

又冇粟米粒又冇肉丸

乜都cut晒on9

其實係幾時開始無左，上年12月去食佢已經話無，但明明最好味係meat ball

Spicy Italian隻辣肉腸都好似換左批貨
唔同味

之後就無食了

冇肉丸咁開黎做咩 去 IKEA 仲好

唔係執哂啦咩

最好食真係meat波囉屌

強烈要求重新入貨